係日本用Smartone 張七日任砌好撚慢

買左我193
好似被人鎖左速咁得0.5mbps
問客服又淨係答垃圾幫唔到手
女友係鴨記買o個d 垃圾docomo 都有12mbps
被人串緊

鴨記買是常識吧

諗住試下
之前試鴨記張130 8日任砌又係慢到嘔

你有冇問吓咩速度

屌 試過買左去到完全用唔到

淘寶泰國神卡
*人在高松aeon mall痾緊屎

咩卡

咩神卡懶神秘
係咪AIS Sim2fly

求其執張都有香港速度啦

我都用緊
得0.5Mbps

好睇彩數，試過有fd買左用唔到
一落機場好試下張卡，fail即時係機場買另一張

呃人錢辣殺smt

呢張快果陣好撚快 好平 一百蚊唔洗 不過唔知點解有陣時用唔到

上yahoo拍賣買
唔洗迫鴨記，寄埋俾你，都係$7x

買咁貴做乜 6x~7x都有，又快

下個月去東京諗住用呢張

Data要經泰國，ping會好高

之前係鴨記買d垃圾1GB後先鎖速既卡，頭果1GB都係得3Mbps左右

用緊DoCoMo 睇片都冇問題

AIS 快到仆街 先80-90蚊

上次買Smartone日本咭中過伏，係東京慢撚到仆街。3HK果張日本咭幾快，用Docomo仲要唔洗set，不過冇得share

docomo 8 日卡有 2GB 4G data 用都係 $7×；不過好似屌米機用唔到！

上次去大阪買過張 7日 smt
速度都唔錯呀 2個人share用

on9，之前有個巴打開過post
去日本用無限plan+仲要st，弱撚智
我買張8日90$都有3十幾mbps

屌你咁撚貴既